香港這一天 空姐嬴行李門官司保制度 CY玩政治抹黑轉視線

香港這一天 空姐嬴行李門官司保制度 CY玩政治抹黑轉視線

香港這一天 23-August-2018

兩年前，時任特首梁振英的女兒梁頌昕在機場離境時，將手提行李遺留在禁區外，梁氏夫婦先後與機場職員交涉，最後職員代送回行李，鬧出一場「行李門」風波；一名空姐告機管局違反安檢規定，今日法官裁決空姐勝訴。各位認為梁振英抑或機管局應負更大責任？楊健興分析風波。

一個用支那手法獲利
一個用支那思維妥協